高登仔請入 有嘢益你哋

高登仔：

-身高180以上
-智商130以上
-靚仔到拍得住金城武、吳彥祖
-囡囡見到即出水,唔愁無女Hi
-一行出黎氣場壓過四大天王
-大學讀Oxford / Stanford / Cambridge / MIT
-神級運動神經,足球凍結美斯,籃球完爆佐敦,跑步快過保特
-住半山、九龍塘、跑馬地
-口頭襌：「其實唔難」

連登仔：

-身高平平 多數係排骨仔
-智商100或以下
-曾被過街老鼠大J拎,比佢串係Pussy都無聲出
-狗公,前世未Hi過西咁,不斷開交友PO,求西Hi
-讀Ive
-批判思考能力低,唔識分辯資料真偽
-容易比人煽動
-鍾意埋堆同疊馬,十足十洗讚小鴨鴨
-似大陸人,唔尊重版權,雙重標準

咁我想問下你哋呢幾個月去咗邊撚度？！又話「其實唔難」，點解唔撚見你哋做發夢、文宣主力？！依照你哋邏輯，係咪應該一早搞冧中共呢？！

見字請forward去高登

高登仔為左革命都過左黎連登

個邊垃圾壇..
根本冇人
返過去 話 回家
成班小氣畜 屌鳩你25
你班老撚垃圾雞蟲老人院 去食屎啦

又唔好咁講 佢哋的確幫過手
只不過睇唔過眼佢哋之前post過啲咁嘅嘢

兩年前既野就算啦
樓主仲小氣過方丈

問題係佢哋由一開始就睇唔起連登，依家失勢就屌人25
Btw佢哋依家仲係高登度做緊大台

[ 8月5大罷工 ] Template 已出！一人一信炸爆 各大集團 電郵 Fb IG, 迫令佢地表態容許員工罷工！！

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of the employee on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in the working area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

高登仔=怨婦

有部分的確係

屌你啦 咪過左黎 仲想點 引戰狗

諗住鞭屍啫
啖氣吞咗兩年幾